菲臘親王是種族主義者，更曾嘲笑我哋中國人！

菲臘親王出訪無數，卻常常發表不正確言論。對中國人來說，經典的一次，是他於1986年訪問中國時，竟然對一名英國留學生說，在中國逗留得久，會變成"slittyeyes"，即單眼皮的瞇鳳眼。
2002年，他參觀澳洲原住民文化公園時，竟問原住民：「你們還會不會互相擲矛？」三年前，到羅馬尼亞出席愛丁堡獎勵計劃典禮，他又對着孤兒說：「羅馬尼亞那麼多孤兒，我以為羅馬尼亞人是為了將孩子送進孤兒院而生育的。」去年3月，他在一名中東女舞蹈員表演完肚皮舞後，激壞人說：「我以為東方女人只會坐在煙管邊食糖。」

（資料來源：毒果）

pls respect

你地中國人好喇吓

我地英國殖民地出世㗎

唔怪之得梅根頂唔順個牙伯
根本成個皇室都有問題

佢幾個家姐都嫁畀納粹黨人添

Please respect your race

講真話有乜問題

放棄咗身分證未？

連登仔都係咁

based

無錯 利申：白人

你係高加索港人？

你地垃圾支那豬點樣關人撚事咩

Slittyeyes白人幾罕見！

想堆賤畜係到圍威喂
連登幾時清走班支畜佢

就算係支那人
南方支都好少瞇瞇眼
係垃圾北支胡虜賤畜先有既特徵黎

非洲兄弟都咁講喎

SO?
係呢你啲低等支那賤種先覺得有問題啫

我唔係中国人，係唔關我事嘅

支那是個race?

你哋中國人啫 -_-

你支那種啫-,-

佢地唔介意俾白人係個籬柚度寫Slut同Chink 然後後入抽插

slitty-eyed adjective
/ˌslɪti ˈaɪd/
/ˌslɪti ˈaɪd/
(offensive)
having narrow eyes (an offensive way of describing people from East Asia

我覺得佢講野幾好笑

係
D人水平太低就話人歧視

「羅馬尼亞那麼多孤兒，我以為羅馬尼亞人是為了將孩子送進孤兒院而生育的。」

根本係連登仔

好笑？笑緊你咋

respect

關身分證咩事？

我哋？？？
支那仔

When you hate everyone equally , It is not racism

睇下背面個區徽寫住啲咩
中華人民共和國香港特別行政區

黑色幽默

其實皇室個用途係用黎draw下attention刺激下旅遊業?

善用起底功能

成個家族都流住罪人既血

佢歧視曬全世界咁濟啦

除非未話過人鬼佬同笑人多毛有體味
人地講句笑就話歧視先係歧視發生既原因

國家吉祥物嚟啫

講真話又唔得？

叫人鬼佬 呀叉
然後話人種族歧視

你地支那人

關我地香港人事

支那狗上黎香港網站做乜
我地香港人既事關中國乜事

咁係唔係要好似你咁，唔好叫加泰獨立口號呀！

完全唔覺有咩問題

樓主五毛嚟
不如聽日一齊圍剿二橋既恐怖分子

有衝突？

連登榮譽白人

屌，笑鳩樓主呢啲支那人有乜問題?

多撚餘啦，個個人或多或少都係會種族歧視，係左膠同虛偽撚認為可以消除

只有你係支那豬
支那豬所承受嘅罪，一切都係咎由自取

菲臘親王逝世︱曾被爆私生子遍全國？ 傳英女王啞忍丈夫偷食30女

英女王跟菲臘親王結婚73年，是英國王室中最長久的婚姻。雖然英女王曾公開表示有這位「背後男人」菲臘親王才能堅持下去：「他是我的力量來源和精神支柱。」不過這些年不斷傳出有關菲臘親王外遇的新聞，令人感到非常意外。

今年6月，英國《太陽報》（The Sun）曾經有一篇名為《Here’s 99 things you never knew about Prince Philip including how he’s a secret romantic & sleeps naked》的報道，其中第73項引述1995年一篇德國報道，指菲臘親王有24名私生子女（illegitimate children），而此前文章曾被誤譯為他有24名契仔女。

2017年，英女皇與菲臘親王結婚70周年前夕，皇室傳記作家Ingrid Seward推出的著作《丈夫與我：70年皇室婚姻內幕》（My Husband and I: The Inside Story of the Royal Marriage），已在內文聲稱菲臘親王曾與多位女性有外遇，包括親戚和女明星，比如表親雅麗珊郡主、兒子安德魯前妻的媽媽Susan Barrantes，亦有女星如Pat Kirkwood、Merle Oberon和Katie Boyle等等，不過並沒有提供實質證據說明；Netflix大熱劇集《王冠》（The Crown）亦曾對此有所暗示，而每隔一段時間就會有網民在twitter討論和轉發相關傳言。

傳菲臘親王情婦多達30名 私生子遍布全英國

可惜兩人結婚多年期間，有關菲臘親王外遇的報道多不勝數。據知英女王登基，令兩人幸福的婚姻有著重大改變。由於英女王日理萬機，菲臘親王便開始「偷食」，而情婦有多達30名，連私生仔亦遍佈全英國。英國媒體曾爆出親王的情婦名單，當中有不少英法女星，包括Pat Kirkwoo、Hélène Cordet等。

親王跟百萬富翁千金有長達20年婚外情

不過當中最令英女王苦惱的，就是菲臘親王半公開的對象Penny Romsey。Penny是百萬富翁的獨生女，兩人早於1975年在倫敦讀書期間邂逅親王，不時被傳媒拍得結伴同遊及參加全國的騎馬車活動，每星期更見面至少兩次，這段關係維持了長達20年。

Source: hk01

笑你姐 中國人

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

很羨慕佢，氹掂一個女人就乜都攪掂晒，而氹女皇嘅錢都係女皇嘅，講錯嘢又唔洗負責，最多被女皇話兩句，氹返又冇事。簡直係我不想再努力了的表表者

Slitty eyes 還slitty eyes 中國人還中國人

其實幾好笑

支那人真係好多鳳眼單眼皮
所以支那共產黨要強迫新疆同化，意圖改變支國人嘅樣貌!!!

就係笑緊你個支那人份外好笑
由衷咁笑出嚟
Feels fucking good

典型島國心態
島國心態（英文：Island mentality）是一種認為自己社群最特殊、最優越的心態。島國心態的常見特徵是心胸狹隘、無知，且對外來的文化、觀念、價值觀敵視或缺乏包容。

=_=

香港人既事，關你中國人乜事？

放棄身分證先
見唔見到區徽係後面

屌原來五毛黎

Please respect

G持優生論

講事實都有錯？

英國人不嬲都係咁mean㗎啦，英式幽默嚟

抵畀人笑

點解渣男都咁長命
賭王同菲臘親王 一個98 一個99

熱狗

即block

諗起The crown 第一集邱吉爾吋佢

中你老母国人咩

有錢有權唔算

得罪講句，在中國逗留得久，會變成"slittyeyes"

中國人不是香港人

你單眼皮支那仔

The crown係劇集唔係記錄片
你睇金庸都唔會當真啦
而且 the crown係一反皇室左膠拍既政治宣傳片

加泰關你鬼事，干涉外國內政

幾好笑其實

梅根隻黑皮雞快撚啲落地獄

係，仲可以高高在上咁笑9啲外族而唔使負責任

居民=/=國民

企開啲啦屌你老母中國人

又係Chinese

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

留意返基本法二十四條
係香港出世就係中國公民
除非你唔係香港出世

你哋中國人,唔關我事!

佢話係就係？你話你老母係雞，你老母係咪？

拉返

死YC，又打稻草人。
屌班移民撚有咩問題？對香港不忠誠講咩本土

時間咪證明咗佢歧視得啱 武漢肺炎係由邊個賤種民族傳播到全世界??

Basic Law大定你大？
唔滿意咪移民
唔送！

企開啲啦
咩我地中國人呀，嘔心

笑貧不笑娼
用69當百達通

笑左 樓主藍絲

你犯左訴諸權威謬誤，無知真係好可憐

連登仝人共同就大英祖國愛丁堡公爵菲臘親王逝世表達沉重哀悼

咪撚理嗰啲支那人, 入嚟呢個post貼上哀悼

笑9印度佬飲恆河屍水同輪姦文化係咪可以促進旅遊業
我又唔排除有呢個作用既

Racist

我哋中国人

咁你仲推

你就亦都唔可以排除係無依個作用 即係你係到講緊廢話 除非你有證據證明有依個作用

輿論戰招式

與某人割席降頭：N年前嘅缺失無限放大法

條友無乜邏輯 講野無point

一係五毛一係左膠

問題是兒登榮譽白人爭住RIP

割乜野，都冇同佢坐過同一隻席

你好有邏輯 講野好有point 我豬了

報國安了

頭先get錯問題
英國皇室係俾啲臣民打J用
遲早都會變共和國

你地支那咁黑人憎，比人歧視都好正常

身分證係香港居留權啫，關支那藉咩事？支那身分證同香港身分證唔同㗎

你哋中國人？

樓主翻牆上連登

樓主回應下

樓主去咗邊

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
人權教師爺
(狗隻#16719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓主回應埋呢個啦我信樓主唔係五毛黎

Our race, Hongkonger
We NEVER respect leftards!
連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
人權教師爺
(狗隻#16719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

樓主上水未

樓主都幾小氣，人哋1986年講過嘅嘢記到宜家

香港人好少單眼皮

所以上得高登連登多
都對佢講嘅嘢有親切感

你放棄打低賤工未？

Yc咪又成日拎cy譴責六四抽水

同連登仔平時講開d野咪差唔多

佢出世個年代冇政治正確呢回事啦

btw真係幾好笑

好幽默喎

菲臘親王本身都係貴族啦

仲係事頭婆表哥

阿豬阿狗都靠到碌尻搵食咩

係 樓豬老母真係雞嚟

Blocked 5mo

支那共匪打壓港人
要靠英國政府打救
笑得少囉！ 五毛契弟！

支那人玻璃心碎了
嗚嗚嗚 我哋中南海老人家嘅死都唔及一個死鬼佬

同連登仔一樣咁口臭

又一個五毛post

呢啲post 係好嘢黎，一嘢捉曬五毛、踩港、引戰撚

又一個5毛Post, 已Block

請問一介村民(狗隻#267970)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

講"我地中國人"果 d, 先係種族主義者

老鳳認同

支那人就支那人喇
同埋唔係我地
你地支那人 我地香港人

瘋狂193粉屍
唔好意思 踩親你條尾

[black]關193咩事
支那人就支那人
香港人就香港人[/black]

又black 又red想點
冷靜啲，定你係193

你都將支那人同香港人拎埋黎講

你拎到外國籍先同我講啦

撚同你支那人同宗咩

本身外國籍又話你知咩

支那人on99

你自己係支那人, 咪拉埋其他人一齊講

人地種族主義都係個人問題
點同強國班人D種族主義

寫小左
就算人地種族主義都係個人問題
點同強國班人D種族主義

霉根食撚屎啦，佢一個頂十個菲臘親王啦臭閪

你地支那人
我地香港人

.

有咩問題？幽默同歧視你點分？

聽最多係
外國啲鬼佬同黑鬼都係麻撚煩
鬼佬戇鳩黑鬼衰格又多種族歧視

香港人連自己香港人都歧視

話人係中國太耐會變成單眼皮瞇鳳眼有冇歧視成份？
如果有
即係話人係中國太耐會變成渣筷子食飯一樣係歧視

支那人係種族清洗主義者

支那人關我撚事 我都日日嘲笑班死賤種支那人